林鄭一向當你班人on9

【逆權運動】現身南丫島無通知傳媒 林鄭寬容面對鄉紳 100軍裝便衣警戒備

神隱多日的特首林鄭月娥，昨早在行會例會前見記者，發表「壽終正寢論」後，今日到南丫島榕樹灣出席區內圖書館開幕禮，但沒有通知傳媒採訪，甚至不少當區居民都不知道特首會到場。立法會議員朱凱廸的助理何恩清表示，現場所見大批軍裝警察戒備，為防止有記者接近特首，現場將記者區設於遠離林鄭月娥行經的路線。何指，林鄭月娥表現輕鬆，面帶笑容，相信是因包圍她的人都是地區鄉紳，而非示威者有關。

南丫島北段公共圖書館及南丫島歷史文物室今午12時半舉行開幕典禮，特首林鄭月娥及民政事務局局長劉江華有出席，但沒有向傳媒發出採訪通知。南丫網成員Lamma Gung表示，目測今日最少100名警察在島上戒備，包括最少50名來自長洲的警察及水警，以及50名便衣警察，島上從未如此多警察。林鄭月娥表現輕鬆，但沒有說話太多，只於參觀圖書館時與嘉賓交談，於剪綵及切燒豬前後也沒公開致詞

何恩清表示，林鄭月娥一行人乘坐水警輪到場，林鄭穿著粉紅色外衣，表現輕鬆，明顯較昨見記者時寬容，她一直被地區鄉紳等包圍，不少人為她拍照。為加強戒備，現場有約50名軍裝警察，也有義工把守圖書館的出口，非獲邀市民不可進入，記者區設於遠離林鄭行徑的路線。何指，她問在場警察為何記者區設於遠處，有警察指因今次活動類似閉門形式，沒邀請記者。

何恩清表示，林鄭逼留約一小時便乘水警輪離開，沒有與一般市民交談。因政府事前沒公佈林鄭到訪，很多市民也不知道。現場沒有示威人士，但有市民為林鄭打氣，叫「加油」。因水警輪需接載林鄭，榕樹灣碼頭短暫封閉10至20分鐘，有來往中環及榕樹灣的渡輪受阻。

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

開幕禮無人知